《財富》雜誌最近與特德進行了交談，以瞭解更多有關他的新企業、經驗教訓、克服的障礙以及明年的計劃。OneRepublic的Ryan Tedder於2020年8月24日發佈大麻泡泡水品牌《財富》
公共衛生官員還必須克服一些美國人不願意注射的問題。美國將在今年秋天對新冠病毒-19疫苗運動進行一次非正式的試運行。|克萊爾·齊爾曼，記者| 2020年8月19日|財富|
喬知道掙扎是什麼滋味，這就是為什麼他把自己的電話號碼給那些克服口吃的孩子們米歇爾·奧巴馬（Michelle Obama）譴責唐納德·特朗普（Donald Trump）的完整演講《財富》（2020年8月18日）
現在，科學家們已經找到了蝗蟲聚集所釋放出的一種化合物，這或許可以解釋一個分佈廣泛的物種的個體是如何克服其天生的社交厭惡的。一個單一的分子可能誘使通常獨居的蝗蟲形成巨大的蝗蟲群|喬納森·蘭伯特| 2020年8月12日|科學新聞
除此之外，爵士樂還必須克服博揚·博格達諾維奇的缺席，博格達諾維奇在手腕手術後將缺席比賽。NBA泡沫中的誰是誰：潛在的派對破壞者|賈裡德·杜賓| 2020年7月23日|第五屆38
誰知道“我們將克服”意味著“我們，少數人，將每十年左右預訂一次封面，也許，有時，如果我們時尚的話。”一個時尚封面並不能解決時尚的大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
她沒有意識到約翰遜為了贏得法案的通過而必須克服的國會和憲法障礙。金博士前往好萊塢：《塞爾瑪》有缺陷的歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸報
她和同事們因煙霧和高溫而被分開，並被命令撤離。一名女消防員的神祕死亡|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年12月13日|每日野獸
為了克服這些障礙，至少有兩家旅行社將遊客帶入該地區。埃及不是鎮上唯一的金字塔展覽|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月11日|每日野獸
為了克服玻璃天花板，你會給年輕女性什麼樣的建議？在所有女子學校，成功的公式|博比·布蘭查德| 2014年10月21日|每日野獸
他在秋天的離去是如此緩慢，以至於很難說什麼時候黑夜開始戰勝白晝。北方巨人| R.M.巴蘭坦
簡言之，到今年年底，歐洲戰爭直接帶來的驚人條件已經得到滿足和克服。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
德卡斯特羅現在坐在他的座位上；當卡斯塔諾斯下來的時候；公爵驚愕得昏昏欲睡，被那可想而知的毀滅所征服。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
賽克斯先生只做了一次很短的藝術練習，就足以克服格子的固定問題，很快它也就敞開了。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯
他驚奇地看著我們大家，羞愧和疲憊交織在一起，我倒在椅子上，不再跳了。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各種